咁能大雨班廢老因住淋病

佢地最鍾意淋病

老野淋病就手尾長

佢地以為淋病會有人可憐

肺炎

落雨。。。不了

月娥

有無Live，好擔心佢地一個二個即場死

藍絲又搞雨傘革命

樓主毒能到，咒人生性病

大雨就唔好去吧 淋病咗就手尾長 尤其年紀大嘅叫佢哋咪去啦 落雨滑一滑到就大獲 等陣有咩事係咪你負責 仲要同仔女過團圓過中秋

喺上面一早啪左

襯地淋

都冇人黎

小心雨夜屠夫港毒之父

人都敢殺

有雷暴警告啊，直接畀雷劈死唔怕病啦

綜援睇醫生唔洗錢，但小心太老病完好唔返喎

你咪25啦